有冇行內人分析下lihkg租server錢同廣告收入?

到抵188蚊1年合唔合理

Ser中共提供
唔洗錢

純利

急得濟打錯字

分析，連狗一個月到底cap幾多錢

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢